點樣報MSc?

Grad左兩年
Second up
CS major
想讀番個taught master增值下
依家報會唔會太遲
同埋係咪要面試架？
有無巴打絲打有經驗或者熟悉呢方面？

想報咩科?
如果CS master仲未deadline
唔洗面試

啱啱睇左啲information
我見到有開CS MSC嘅
HKU CUHK HKUST POLY CITY都有（浸大好似都有）
聽講HKU CUHK HKUST都要寫referees
同埋我見到佢12月先至完application
佢係rolling base 咁收人？
收到無位為止？
我自己做緊Full stack developer
IT Security
Data science
定係再讀software development 嘅深入啲嘅野好

我就讀緊HKU CS MSC
放心 clearing round都仲收生
唔洗referree

想問巴打我undergrad讀緊IT，想grad 報taught master，fintech個類嘅科定cs對工作比較有用?
因為我對business溝IT嘅科有興趣，但怕會冇用。

其實都係畀錢買張紙，唔使太緊張

我undergrad都係IT
就HKU MSC CS個financial stream答返你
讀完對做fintech都冇太大幫助
其實master都只係一張沙紙

second low 又有冇得讀

巴打想報咩
我都係2nd low想報但驚成績太差無人收

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

你low成點先 我大約得2.6咋
聽啲連登仔講taught master係俾錢買沙紙 2.5都讀到

會唔會係咁#haha#試下報hku 熱門科, secondup 都未必收呀

屌你second low仲想讀taught master既都係想買沙紙咋嘛
撚會同你揀熱門辛苦科咩

咁你又岩既

唔好報留番錢讀MBA

無問題我都係咁grad

gpa?讀咩master?

真心咩

2.5 CS

邊間u

想請教下 如果BBA grad 走去讀city u 個MSc in E-commerce 會唔會唔收

CUHK

我就係得2.6想讀中大master
咁佢收你有冇睇咩條件 例如推薦信之類?

當年(200x) 要寫personal statement + 2x employer reference。

其實taught PG 只係學店有錢就得真係唔好哂錢/時間...考下hands on cybersecurity related cert (e.g. OSCP)好過